牛軍應當悔改，今日係熊軍嬴阿

朝早想大9我?無咁易

受死啦淡友

252 mola mola

殺曬班牛軍